呢幾日班廢老出哂黎坐商場同大快活啦

肉鳩酸到 影響市容就係呢d 一坐就成個下晝， 連冷氣都要去R真係唔死都無用